[Vlan] 一齊玩 War3 綜合地圖啦!!!

遊戲地區:
vLan - 綜合地圖 01

vLan 團隊:

Discord:

直播連結:

直播時間通常8:30~12:00
其他時間大家都會約玩
我地會主玩非對戰地圖
如果唔識玩張地圖我地都會教玩
只要識聽廣東話就得

開台期間會轉播音樂 :
Spotify

認真問想打返信長喺邊到單war3？

官方下載點已經死左好耐
只有求朋友比你
Or GGC 都得既

vlan仲有無入玩？

我個Discord 每晚10幾個咁

01/02 都基本上都240/240

我有vip 可以讓位

正喎 搵返個war3裝返玩下先

你入黎Discord 我叫人傳比你
我住澳洲得56kb network

ok！

我地依家爆緊CRD3 9/10
入黎Discord 跟我地玩啦

早排係網吧玩返信長
d連技wert 成撚日禁qwer
btw vlan都好多人玩呀唔洗等

我地主玩合作圖 要其他玩家都識玩咁合作

上大陸平台大撚把新圖玩...
使鬼去vlan咩
剩係軍團戰爭都已經勁多野玩

我靜係想同香港人玩

岩岩考哂試無野做可能會玩下
Btw樓主又係澳洲撚？

係

世界rpg 每晚都有團

巴打 有冇group link 想join

而家信長係ggc定vlan多人啲？

discord？

有Invite link?

最頂咪有

Ggc 全台仔
Vlan 香港人

你個台咁濛

唔一定要睇台架
好多人係入discord 一齊玩

有無巨魔團

我地唔玩對戰

仲有通街都MH 你真係會想玩巨魔咩?

想入 但冇得玩對戰都係算

你想玩對戰圖 街場都玩到啦

有無人玩過神之墓地

我地每一個版都爆過最高難度

咁勁 一個人玩玩難少少嘅已經會輸

正 早幾年都沉迷玩war3
個陣合作game玩得最多係Terrania
不過之後想玩返都唔夠多人一齊玩

Terrania 7關全通

有冇性趣一齊打隱藏關

好耐無玩
最鐘意合作圖

on9 alone

你係冇耐到 ?

先生邊位

唔知

ONOO

好多年冇玩terrania 有腳打返wave8既話好有性趣

當年kyo果班?

樓主下次開po可以加番
Vlan war3條download link將個網址既hkbn 改做www就可以正常down

可以 我一陣可能8~9 點會開台玩
你入黎我地就爆terrania

都可以。
我discord 入邊有巴打都放左上google drive

呢講你呢期做咗毒撚台台主

牙井先係 關我咩事

牙井既post 唔係冇人理咩

有班傻鳩會理

lm

你最近玩咩驚？

人生online

我都有玩 我個首抽刷咗好耐
依家算唔錯

抽左個垃圾起手 橙

轉ser 再玩過
我由港服>澳服
你由港服>大亞灣服

點睇

想轉去美服

你都就快轉到港服轉大灣服啦

咁我索性比 拉去美服算

留名

美服營運係侵侵 有轉ser 費都轉唔到啦

幫侵侵刷鞋看門口就夠

你講第三季版 ?
好差,但有玩過

我係靈燕個班

我星期五先玩啦
到時入你地Discord

邊度down?

靈燕 我係ckc0407 果陣都有係vlan join過靈燕玩

我係percy9631 人稱200p
不過應該唔係好多人識我

咩版本

1.28.0.7205 / 1.28a vlan 有得DOWN

香港紅日wor

想玩返但係有個問題

依家用緊win10

個warkey 好似唔係好用到

慣左改左784512 做 123456

有咩解決方法可以用返123456

求賜教

用AHK 腳本

autohotkey?

係既我研究下

你入黎Discord 我教你寫都ok

好耐冇玩war3
係咪夜晚就會開波?

已經開緊波

開未

直播緊
個DISCORD 就24/7 既

有無雪地求生同D On9大陸守城團

有

Join

Great

金字塔大逃亡

where

Discord:

好想爆船難 玩極都玩唔贏

可以入黎DISCORD 一齊玩

想裝返個WAR3玩下 D種死晒

我個DISCORD 有GOOGLE DRIVE LINK

係咪好似有人要war3 呢個我朋友試過ok 但唔知會唔會有咩bug

有冇人想玩彊屍島/伏魔戰記

你可以入黎組團既

我DISCORD入邊有完整VLAN 1.28安裝檔

有興趣阿！之前成日玩開TD圖之類 不過無左war3 有冇link比我dl返

DISCORD 入出邊有

DISCORD 入邊WAR3 工具有人UPLOAD 左

你可唔可以改好一個link 我下次貼到第一頁

呢到有冇手足玩金字塔大逃亡?

如果係咁既話佢的確會死SER 仲係成日死果隻...

我地會玩但唔會成日玩同一張地圖

第一次用discord唔識用
而家仲有冇人玩?

我地現在9條友玩緊

有一張圖要汁子彈， 一槍一槍開既， 係咩地圖？

係對戰圖/生存? 好多圖都有槍架WOR

樓主我想同你一齊玩魔獸

生存，好有難度下， 最緊要係一槍槍 來射既，自控

可以呀 入黎discord

有冇得換槍？ 有冇技能

記憶中 基本上無，有分不同職業。

但係我好渣ga

不死突襲

我仲廢

又唔係玩對戰

廢都冇問題

以前好中意玩守女 勾肥 信長 巨魔與精靈 仲有其他 記得 細細個仲唔小心down左d咸濕圖玩到好興奮 而家仲有無人玩呢d圖 有既話有興趣玩返

守女 有
勾肥 冇
信長 信長區好多
巨魔與精靈 有

但係我呢邊只玩非對戰圖
仲有我地有好多新圖都好好玩

而家有咩圖好玩 好似搵唔返以前d圖玩

有冇咩war3綜合地圖係好玩既？

有無人係vlan見過特選好玩魔獸圖依個場

好想玩雪地生存

多唔多人玩守城？火影嗰類 好想玩返

我地都算多玩守城

記得以前有張火影圖 抽到大蛇丸 初代 二代呢幾隻其中一隻英先會過到關 如果抽唔到 一到打大蛇丸個到就好易輸 而家仲有無人玩呢張圖

真心想玩返 想玩返守女 td個類圖 新圖都無所謂 但預左我會玩到成pat屎咁

我記得有隻叫疾風的軌跡 跟足火影個劇情去做任 次次做到我玩naruto要去修仙人 得返幾個人守佩恩就輸 好想試下佢修練完會點 唯一遺憾

仲有隻講千代婆婆個到既圖 個陣火影岩岩出到個到真係玩到好有feel

絕信007 自選唔禁 -rs

Green circle TD 共靈 唔禁A塔

邊度仲有信絕玩?

想john

街場都有既

一齊玩啦

主玩信長朋友有福啦

肥甘主要玩信長
直播連結:
RC群ID:25885531
DISCORD LINK :

乜澳洲玩到vlan? 我之前同friend 玩, 見唔到對方開場

可以玩到 我可以幫你睇下既

e+太少人玩了，同埋都無咩圖好玩。。。

一個場最多12 個
最多人冇用
圖呢只係一個載體
好唔好玩係睇你同邊個玩，點樣玩

當然，我唔會話入黎我discord 玩就係一定最好玩。
總有人要支持強國平台，
總有人鍾意玩對戰圖，
又有人鍾意朋友之間互屌既風格。

正所為，合則來，不合則去。
天下之間未必有一個地方可以適合哂全部人，
但係我地呢個有三大原則，
尊重，同理，公平

全部人都有同樣既權利
包括：自由使用文字/語音頻道
但係有權利亦都有義務
Mic 唔發出嘈音
輸圖唔人身攻擊其他人

其實洗咩諗咁多？
想玩就入黎啦

入黎discord啦

55

Is

會唔會守城 塔防 rpg?

會

好鍾意玩守女 天地劫 侏羅紀
小遊戲 金字塔大逃亡

你想玩咩都可以開場
有人入齊人就會開始

同時discord 有兩個人開場就睇村民入邊一邊

法師大戰

vLan而家點玩？申請個account 10年都無人認證，想玩都唔得

正常

即而家一定要舊account先玩到？
邊記得密碼

等一星期應該OK

邊到dl war3
Vlan 條link dl唔到

要將條link轉番做 www.

再唔係discord 有google drive版

今晚試下 唔該兩位
另外想玩信長應該去咩區多人

真信05

唔夠10lv 入唔到

買vip / 玩到10lv

人族無敵？

人少都可以玩

少極都要4個啦下話

我地每晚最少都十幾條友..當然都有時候冇人既..

巨魔與精靈

等新war3出佐整返個連登圖

可以 但係玩咩？

未有idea

D98?

今晚開呀屌你

玩唔玩老鷹捉小雞

唔玩對戰

Troll game狗
搵鬼同你玩

想問會唔會玩守女？

幾時玩多?

夜晚 不定時開台
台主近排好似成日同仔仔玩賓周
一個星期開一兩次台左右

好啦

有囡 不了

那有機用

日日去食雞 冇錢買機 幫qq

?

冇開追蹤me?

跟機